點先可以壽終正寢

你有女嘅時候

已有

不死傳說

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

#261986

憎人有

二腳一伸

你有女 世界應該冇男人

你老母做雞！！！！！

腸清高質到

樓主單思病

樓主A1時

佢老母係渡邊麻友

屌你老母！咁講真係過份咗